[日本矮仔] 岡田准一 vs 二宮和也

岡田准一

二宮和也

岡田！
香港矮仔 曾志偉 vs 王祖藍
王祖藍
曾志偉

岡田靚仔好多

高佬樣

笑左

高佬樣代表，李治廷

佐藤浩市 182cm
役所広司 179cm

二宮 180cm

岡田係典型man 仔樣喎

唔似高佬樣喎
個頭型算細
似郭富城嗰size

李治庭嗰種就真係高佬樣啦

留鬚好型